"We doen helaas ook", antwoordde mijn vader, "want ik had het inderdaad eerder zijn voor altijd onwetend geweest dan zoveel hebben ontdekt verdorvenheid en ondankbaarheid in een die ik zo hoog heb gewaardeerd. '
